侵侵輸左的話，會唔會有片商搵 Ivanka 拍 blacked ？

唔會 但會搵老豆個孫學普通話